廣瀨鈴確診武漢肺炎！新劇進度拉警報

22歲日本女星廣瀨鈴今天確診武漢肺炎，粉絲很為她擔心。她在劇組的例行檢查報告確認是陽性，因而立刻隔離治療，確保其他演員的健康。

她其實對防疫很小心，今年1月到超市買東西，全程都有戴口罩，也沒有在超市多停留，沒想到還是確診，也恐會影響新劇的拍攝進度。

出道邁入第7年的廣瀨鈴，曾演過電影《海街日記》，去年和前輩松嶋菜菜子合作《夏空》，據說在讀劇本時，曾被菜菜子ㄉㄧㄤ過，「應該準備好再來」。外型可愛的她，深獲廣告商喜愛、邀約不斷，去年接下共11個廣告，人氣勝過綾瀨遙、「乃木坂46」白石麻衣、齋藤飛鳥的10代言，是廣告女王。（陳穎/綜合報導）

去年接下共11個廣告 咁勁

她其實對防疫很小心，今年1月到超市買東西，全程都有戴口罩，也沒有在超市多停留

台灣記者真係好鬼正
10月仲拎返1月嚟講

仆街武肺

源頭不明

叫左佢唔好去搵牛郎

?????????????????????????????????

copy日媒啫

插得多插出事

年輕女星中，佢係幾有潛力一個

可惜個格太臭

罪不致死，希望早日康復啦

靚女都要中肺炎

點臭法

咁梗係
話佢格臭啫 無話想佢死

唔臭 細路女有個句講個句勁真誠

不熟她 可否講多d

係富士有個節目講緊錄影廠啲野
點知佢講“點解大個要做打燈師” “點解要將一生擺係同女演員錄音”
個節目播出後比日本網民屌到開花 仲要之後無出面道歉

有道歉

咁真係幾口不擇言

i mean露面嗰D，有啲人質疑係經理人公司打

記得有單係演得唔好 比同演演員鬧 已經要成村staff照顧住佢